電腦白痴想砌機$5500 上下

想知呢個組合得唔得，或者有咩要改，方便日後upgrade
來緊想玩下pubg, gta, mhw

SSD 呢？

5400轉 3T 冇SSD
俾i9 64GB RAM你都冇用

btw Genius.jpg

Win10 剪取工具 is crying

中央處理器
► AMD Ryzen 5 2600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$999

主機板
► ASRock 華擎 B450M-HDV Micro-ATX 主機板
$550

RAM (記憶體)
► ADATA XPG D10 DDR4 3200 MHz 16GB (2x8GB) BLACK
$615

顯示卡
► MSI 微星 GTX 1660 SUPER VENTUS XS OC 顯示卡
$2,029

HDD (硬碟)
► WD Blue 3TB 5400rpm 64MB 3.5" Desktop HDD (WD30EZRZ)
$500

電源
► Corsair CX550 550W 80Plus Bronze 銅牌 火牛 (5年保)
$499

機箱
► Sharkoon VG6-W RGB
$395

砌機方案
► 淨零件 - Parts Only
$0

總計 $5,587

擷取自飛馬電腦

2020用HDD 硬碟?
開機已經慢到 pk ，
玩GTA 應該有排load.

轉固態硬碟 SSD 啦。

如果buget 有限又想要大容量，SSD 裝系統/常用遊戲 + HDD 放資料

用過返唔到轉頭

轉ssd 其他ok

跟住會成癮， 轉行 M.2 或者 PCLe

放棄HHD
最新決定係咁

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i5-9400F 2.9GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1110 SALES
$1520
主機板
- ASRock B365M PRO4 M. ATX $585 SALES
$650
顯示卡
- Sapphire Pulse RX5600XT 6G GDDR6 OC $2349 SALES
$2399
RAM
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram $255 SALES
$490
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram $255 SALES
$490
火牛
- Cooler Master MWE 500W 80Plus Bronze PSU $395
SSD
- ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 NVMe M.2 2280 SSD $840 SALES
$999
機箱
- Aerocool Menace Saturn RGB ATX Case $389
散熱
- ARCTIC P12 PWM PST - 120mm Pressure-optimised Case Fan 高風壓 $78

手機d上連登，電腦上法奧，咁樣影係最快

Windows 7 攝取功具 2009-2020 都無人用過